有冇一段長片集合哂黑警打人？我係舖頭到長播

如題，求download link

Lm, 話說之前係咪有個類似嘅整合 post?

推
推到大家有片播

有睇過以下

咩鋪頭？即刻去支持

有得諗WOR
最好有埋聲, 記你老母個老母.........

bravo hk police

早兩日好似見過條9分鐘定1幾分鐘既
有冇人可以搵得返再加埋啲射記者議員既片落去 我想教育下家中兩老

推

唔好問，廢事有人話樓主宣傳賣廣告，呢d野有心就ok

求link

我係咩舖唔重要，重要係呼籲大家一齊做

之前又話夾錢係商場大螢幕播既